男朋友交友app識女仔有咩感受

識咗個會固定傾計嘅女仔 雖然有同我講 但個心都唔係幾好受 有種好驚佢比人搶走嘅感覺

其實你咁都接受到我覺得你好on9, 有女友仲要交友apps識人已經好有問題

唔專一

但佢話係純傾計 我都信佢

佢意思係你咁都信佢純傾計好on9

佢已經收斂好多

因為他不夠愛你

你都照咁做 之後同佢講返一樣野
睇下佢咩反應

你讓第一次步佢就會得寸進尺
有時候有係要企硬 不可一不可再
唔好撚忍

咁都忍到 好野
花心係死罪 咪比佢卜

只係證明佢鐘意番女人，冇乜問題

最多搵西屌 最愛既都係你

我男朋友不愛我

改得咁既user name自己都知咩事啦

bookmark定 幾個月後睇樓主上黎叫春

唉 點解我交友app識唔到女仔

唔專一囉

分得手